---
categories: []
metadata:
  event_location:
  - event_location_value: " ISCTE, Lisboa"
  event_site:
  - event_site_url: https://docs.google.com/spreadsheets/d/1L4WdBVuciIhXX3rtK-ayzfnQ6dFXF64Um9Y7HXPHthM/edit#gid=0
    event_site_title: Programa do Encontro
    event_site_attributes: a:0:{}
  event_start:
  - event_start_value: 2016-01-29 00:00:00.000000000 +00:00
    event_start_value2: 2016-01-31 00:00:00.000000000 +00:00
  slide:
  - slide_value: 0
  node_id: 396
layout: evento
title: Encontro Nacional de FabLabs /// 29,30 e 31 de Janeiro 2016, Lisboa
created: 1453493499
date: 2016-01-22
---
<p>http://www.fablabsportugal.pt/</p><table dir="ltr" border="1" cellspacing="0" cellpadding="0"><colgroup><col width="61"><col width="100"><col width="100"><col width="100"><col width="100"><col width="131"><col width="123"><col width="73"><col width="100"><col width="100"><col width="100"><col width="133"><col width="120"><col width="76"><col width="100"><col width="100"><col width="100"><col width="168"><col width="127"></colgroup><tbody><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td rowspan="1" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;S\u00e1bado, 30 Janeiro&quot;]">Sábado, 30 Janeiro</td><td rowspan="2" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;Horas&quot;]"><div>Horas</div></td><td rowspan="1" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;Domingo, 31 Janeiro&quot;]">Domingo, 31 Janeiro</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Horas&quot;]">Horas</td><td rowspan="1" colspan="3" data-sheets-value="[null,2,&quot;Workshops &quot;]">Workshops</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Talk&quot;]">Talk</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Outras &quot;]">Outras</td><td rowspan="1" colspan="3" data-sheets-value="[null,2,&quot;Workshops &quot;]">Workshops</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Talk&quot;]">Talk</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Outro&quot;]">Outro</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.375]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h:mm&quot;,1]">9:00</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.375]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h:mm&quot;,1]">9:00</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h&quot;]">&nbsp;</td><td rowspan="1" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;Recep\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o das Actividades do Dia&quot;]">Recepção e Apresentação das Actividades do Dia</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h&quot;]">&nbsp;</td><td rowspan="1" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;Recep\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o das Actividades do Dia&quot;]">Recepção e Apresentação das Actividades do Dia</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.4166666666666667]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">10:00</td><td rowspan="6" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS \n\u2014\nComo construir um Drone - \nLab Aberto Torres Vedras&quot;]"><div>WS <br>—<br>Como construir um Drone - <br>Lab Aberto Torres Vedras</div></td><td rowspan="6" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS\n\u2014\nConstr\u00f3i o teu Sintetizador Atari Punk Console -\nAltLab \n(10\u20ac)&quot;]"><div>WS<br>—<br>Constrói o teu Sintetizador Atari Punk Console -<br>AltLab <br>(10€)</div></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td rowspan="6" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;Visita Guiada\n\u2014\nVitruvius FabLab ISCTE&quot;]"><div>Visita Guiada<br>—<br>Vitruvius FabLab ISCTE</div></td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.4166666666666667]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">10:00</td><td rowspan="6" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS \n\u2014 \nImpress\u00e3o 3D \n- MILL / Makers in Little Lisbon&quot;]"><div>WS <br>— <br>Impressão 3D <br>- MILL / Makers in Little Lisbon</div></td><td rowspan="6" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS \n\u2014\nDesign Thinking Express \n- Jo\u00e3o Sem Medo&quot;]"><div>WS <br>—<br>Design Thinking Express <br>- João Sem Medo</div></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td rowspan="6" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o de Trabalho para FabLabs. (Ordem de trabalhos do dia anterior) &quot;]"><div>Continuação da Sessão de Trabalho para FabLabs. (Ordem de trabalhos do dia anterior)</div></td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td rowspan="5" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS \n\u2014 \nConstr\u00f3i o teu Microsc\u00f3pio - AltLab (15\u20ac)&quot;]"><div>WS <br>— <br>Constrói o teu Microscópio - AltLab (15€)</div></td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h:mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td rowspan="1" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;NOTAS:&quot;]">NOTAS:</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.4583333333333333]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">11:00</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.4583333333333333]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">11:00</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td rowspan="5" colspan="2" data-sheets-value="[null,2,&quot;A participa\u00e7\u00e3o nos Workshops est\u00e1 sujeita a pr\u00e9-inscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do telefone 211941467 e limitada aos lugares existentes&quot;]"><div>A participação nos Workshops está sujeita a pré-inscrição através do telefone 211941467 e limitada aos lugares existentes</div></td><td rowspan="5" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;N\u00e3o \u00e9 necessaria inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via para as Talks nem Apresenta\u00e7\u00f5es&quot;]"><div>Não é necessaria inscrição prévia para as Talks nem Apresentações</div></td><td rowspan="5" colspan="2" data-sheets-value="[null,2,&quot;A Sess\u00e3o de Trabalho para FabLabs destina-se principalmente a gestores e colaboradores de FabLabs. Nesse sentido n\u00e3o \u00e9 aberta ao publico geral. Caso deseje assistir \u00e0s sess\u00f5es por favor contacte-nos para o 211941467.&quot;]"><div>A Sessão de Trabalho para FabLabs destina-se principalmente a gestores e colaboradores de FabLabs. Nesse sentido não é aberta ao publico geral. Caso deseje assistir às sessões por favor contacte-nos para o 211941467.</div></td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Coffee-Break >&quot;]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h&quot;]">Coffee-Break &gt;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Coffee-Break >&quot;]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h&quot;]">Coffee-Break &gt;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.5]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">12:00</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.5]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">12:00</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Talk \u2014 FabKids - FabLab Aldeias do Xisto&quot;]">Talk — FabKids - FabLab Aldeias do Xisto</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.5416666666666666]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">13:00</td><td rowspan="3" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;Pausa para Almo\u00e7o&quot;]"><div>Pausa para Almoço</div></td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.5416666666666666]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">13:00</td><td rowspan="3" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;Pausa para Almo\u00e7o&quot;]"><div>Pausa para Almoço</div></td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.5833333333333334]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">14:00</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.5833333333333334]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">14:00</td></tr><tr><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td rowspan="2" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;^^^\nComo construir um Drone (continua\u00e7\u00e3o)&quot;]"><div>^^^<br>Como construir um Drone (continuação)</div></td><td rowspan="2" colspan="3" data-sheets-value="[null,2,&quot;Sess\u00e3o de Boas-Vindas&quot;]"><div>Sessão de Boas-Vindas</div></td><td rowspan="2" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS - \nJunk Challenge - \nAltLab&quot;]"><div>WS - <br>Junk Challenge - <br>AltLab</div></td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td rowspan="3" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS \n\u2014 \nDo 2D ao 3D - FabLab Aldeias do xisto&quot;]"><div>WS <br>— <br>Do 2D ao 3D - FabLab Aldeias do xisto</div></td><td rowspan="8" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS\n\u2014 \n Introdu\u00e7\u00e3o ao OpenSCAD - Lab Aberto Torres Vedras&quot;]"><div>WS<br>— <br> Introdução ao OpenSCAD - Lab Aberto Torres Vedras</div></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td rowspan="1" colspan="6" data-sheets-value="[null,2,&quot;Sexta, 29 Janeiro&quot;]">Sexta, 29 Janeiro</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.625]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">15:00</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.625]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">15:00</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Alguns Projectos - \nIP Bragan\u00e7a&quot;]">Alguns Projectos - <br>IP Bragança</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Horas&quot;]">Horas</td><td rowspan="1" colspan="4" data-sheets-value="[null,2,&quot;Workshops&quot;]">Workshops</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Talk&quot;]">Talk</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Outras&quot;]">Outras</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td rowspan="9" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS \n\u2014 \nIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0 Fresadora de Grande Formato \n- FabLab Lisboa&quot;]"><div>WS <br>— <br>Introdução à Fresadora de Grande Formato <br>- FabLab Lisboa</div></td><td rowspan="8" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS \n\u2014 \nIntrodu\u00e7\u00e3o ao Arduino \n- FabLab EDP&quot;]"><div>WS <br>— <br>Introdução ao Arduino <br>- FabLab EDP</div></td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Made at MILL\nMILL Makers in Little Lisbon &quot;]">Made at MILL<br>MILL Makers in Little Lisbon</td><td rowspan="9" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;Sess\u00e3o de Trabalho para FabLabs:\n\u2014 Mapeamento e levantamento\n\u2014 Associa\u00e7\u00e3o FabLabs Portugal \n\u2014 Linhas orientadoras p/ empreendedores - FabLab Castelo Branco\n\u2014 Direitos de Autor e Creative Commons Portugal - Teresa Nobre \n\u2014 Reuni\u00e3o&quot;]"><div>Sessão de Trabalho para FabLabs:<br>— Mapeamento e levantamento<br>— Associação FabLabs Portugal <br>— Linhas orientadoras p/ empreendedores - FabLab Castelo Branco<br>— Direitos de Autor e Creative Commons Portugal - Teresa Nobre <br>— Reunião</div></td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td rowspan="2" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;Apresenta\u00e7\u00e3o IPrinterG \n- IP Guarda&quot;]"><div>Apresentação IPrinterG <br>- IP Guarda</div></td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-value="[null,3,null,0.6666666666666666]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">16:00</td><td rowspan="2" colspan="6" data-sheets-value="[null,2,&quot;Recep\u00e7\u00e3o e Acredita\u00e7\u00e3o dos Participantes&quot;]"><div>Recepção e Acreditação dos Participantes</div></td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.6666666666666666]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">16:00</td><td rowspan="8" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS - \nM\u00e1quinas Diab\u00f3licas  \n- Lab Aberto Torres Vedras\n(10\u20ac)&quot;]"><div>WS - <br>Máquinas Diabólicas <br>- Lab Aberto Torres Vedras<br>(10€)</div></td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.6666666666666666]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">16:00</td><td rowspan="6" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS \n\u2014 \nArduino Avan\u00e7ado \n- Melo Industries&quot;]"><div>WS <br>— <br>Arduino Avançado <br>- Melo Industries</div></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Come\u00e7ar um FabLab Projecto Lagos&quot;]">Começar um FabLab Projecto Lagos</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-value="[null,3,null,0.7083333333333334]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">17:00</td><td rowspan="5" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS\n\u2014 \nIntrodu\u00e7\u00e3o ao Solidworks 2016\nSq\u00e9dio&quot;]"><div>WS<br>— <br>Introdução ao Solidworks 2016<br>Sqédio</div></td><td rowspan="4" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS - \nConstr\u00f3i o pr\u00f3prio Tear EtelBert 1.4 - FabLab Lisboa\n(40\u20ac) ESGOTADO&quot;]"><div>WS - <br>Constrói o próprio Tear EtelBert 1.4 - FabLab Lisboa<br>(40€) ESGOTADO</div></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.7083333333333334]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">17:00</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.7083333333333334]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">17:00</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;FabLab \u00c9vora Tech Apresenta\u00e7\u00e3o&quot;]">FabLab Évora Tech Apresentação</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Coffee-Break >&quot;]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">Coffee-Break &gt;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;Coffee-Break >&quot;]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">Coffee-Break &gt;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,2,&quot;O novo FabLab Barreiro \nApresenta\u00e7\u00e3o&quot;]">O novo FabLab Barreiro <br>Apresentação</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-value="[null,3,null,0.75]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">18:00</td><td>&nbsp;</td><td rowspan="4" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS -\nInicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Modela\u00e7\u00e3o 3D\n - FabLab ESESantar\u00e9m&quot;]"><div>WS -<br>Iniciação à Modelação 3D<br> - FabLab ESESantarém</div></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.75]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">18:00</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.75]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">18:00</td><td>&nbsp;</td><td rowspan="2" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;FabLab Caldas da Rainha Apresenta\u00e7\u00e3o&quot;]"><div>FabLab Caldas da Rainha Apresentação</div></td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td rowspan="3" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;WS -\nIntrodu\u00e7\u00e3o ao corte a Laser - FabLab Lisboa&quot;]"><div>WS -<br>Introdução ao corte a Laser - FabLab Lisboa</div></td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-value="[null,3,null,0.7916666666666666]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h:mm&quot;,1]">19:00</td><td>&nbsp;</td><td rowspan="2" colspan="1" data-sheets-value="[null,2,&quot;Talk \u2014 O aspecto social da Fabrica\u00e7\u00e3o Digital \nVitruviusFabLab &quot;]"><div>Talk — O aspecto social da Fabricação Digital <br>VitruviusFabLab</div></td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.7916666666666666]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">19:00</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.7916666666666666]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">19:00</td><td rowspan="2" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;Encerramento&quot;]"><div>Encerramento</div></td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-value="[null,3,null,0.8333333333333334]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">20:00</td><td rowspan="2" colspan="6" data-sheets-value="[null,2,&quot;Encerramento do dia&quot;]"><div>Encerramento do dia</div></td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.8333333333333334]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">20:00</td><td rowspan="1" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;Encerramento do dia&quot;]">Encerramento do dia</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.8333333333333334]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">20:00</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td rowspan="3" colspan="5" data-sheets-value="[null,2,&quot;Networking&quot;]"><div>Networking</div></td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-value="[null,3,null,0.875]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">21:00</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.875]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">21:00</td><td data-sheets-value="[null,3,null,0.875]" data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">21:00</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr><tr><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;,1]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td data-sheets-numberformat="[null,6,&quot;h\&quot;:\&quot;mm&quot;]">&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td><td>&nbsp;</td></tr></tbody></table>
